全民連儂牆大力宣傳12.8大遊行 重現200萬人呀！！

過往經驗 連儂牆大力宣傳既活動 最後都會好多人出席
今次１２．８大遊行係要同全世界講 過左６個月我地香港人仲未放棄

ＷE SHALL NEVER SURRENDER！
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

連儂牆全力宣傳呀！
大家係公司print 每人行過痴幾張
而家班狗會咬文宣組 所以我地痴文宣都要be water！

128維園見

推128

128

推